[幫推] 神獸同裝修個對象 應該點選擇？

近排成日有人話 唔好去邊到裝修
唔好亂咁用神獸
唔好呀 民意 乜乜柒柒

其實邊啲應該用 邊啲唔應該用
其實好簡單

如果一間鋪頭 你聽到佢啲員工講啲言論
抵死呀 乜乜柒柒
咁依啲就唔洗裝修
開佢名同大家講
等大家唔好再去
唔比錢佢賺

如果間鋪頭 佢扮好放陷阱放手足入鋪
之後報狗 拉啲手足
咁就可以裝修

分別係邊呢？
就係一個只係言語上
一個有做出實質傷害

神獸都係 如果佢埋黎開口屌你
曱甴 暴徒 食屎 屌你老味
你可以屌番佢
但唔可以用神獸

但如果佢唔夠你屌
開始出手啦 推你 打你一巴 鐘你一拳
咁你就可以用神獸
因為佢有做到實質嘅傷害

咁美心點解又可以裝修？
佢都係個老細講下野？
因為佢係公開咁作出不實嘅指控
意圖誣蔑手足
所以可以裝修

但如果佢只係私底下講呢？
咁就只可以開美心名
大家唔食 唔比錢佢賺

咁中銀果啲國企又點解可以裝修
因為佢地就係中共
而中共已經有好明確嘅目標
就係要係各行各業清洗我地香港人
所以就可以裝修

基本上只要係隸屬國企
基本上都唔會有錯
因為從來都係中共係背後落order
從來都係敵人 而且依班人永遠唔可以同我地企埋同一邊
佢地目的永遠都唔係賺錢為第一位
而係清洗我地

希望咁多位手足唔好比怒氣遮蓋我地雙眼
依兩樣野用得好 好有幫助
用唔好 傷害都好大

認同唔該幫推
認同唔該幫推
認同唔該幫推
認同唔該幫推

五點訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力

1

2

3

Tui

5

6

7

人地話美心唔裝修
不過唔割

推啊！！

同意

多謝樓主 好清晰 推

裝修
神獸

不認同

Buy 你

8

請問邊方面
一齊傾下

9

[行動] 10.6 港島九龍 300萬人大遊行

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道 / SOGO，終點 - 九龍塘(終點待定，視乎情況) / 遮打花園
Dress code：全黑、蒙面

點解無人諗過，喺 九龍塘 漫步？？

目的：
1. 浸會大學對面就係 解放軍九龍軍營，可以抗議警方暗中勾結外國勢力，縱容暴徒衝擊港府管治，企圖以香港為基地，向大陸輸出顏色革命，顛覆國家政權。嗰兩位英籍警司，仲唔係港英餘孽？可以支持解放軍早日解放香港，鎮壓示威，恢復社會秩序。

2. 截至目前為止，我地未試過喺豪宅區搞遊行。好多離地中產、有錢佬，仍然覺得事不關己。我地要將豪宅區變成社運既陣地，將佢地所熟悉而且有安全感既日常社區變成戰場，令嗰班離地有錢佬，都被捲入戰爭。

我要攬炒！！無香港人可以置身事外！！

可行性：
1. 九龍塘係全香港唯一一區，同時擁有兩間大學 (浸會大學 同 城市大學)，而 BU 更加喺正解放軍軍營對面，可以隨時行入 campus 探朋友。
2. 作為大型豪宅區，警方既武力受到限制。而且區內小路縱橫交錯，好難完全封路，亦有利於打游擊。就算只封幾條，都會影響大量有錢佬既生活。
3. 該站為 東鐵線 樞紐，一旦封站，會嚴重影響大陸遊客，亦會癱瘓成個新界東既交通。
4. 九龍塘並無警署，最近既 九龍城警署 同 西九龍機動部隊行動基地，都相隔一大段距離。
5. 又一城商場，由太古地產興建，目前由另一間外資持有，並非港資。商場可提供物資補給。
6. 兩條大馬路：聯合道、窩打老道
a) 聯合道向東，可以退守樂富商場、地鐵站，亦可以沿竹園道避入公屋區。
b) 窩打老道向西，有幾條小路連接地鐵站。向南，係一大片豪宅區，縱橫交錯，適合打游擊。

同我推到置頂！！！

一石二鳥，劍指 解放軍 + 離地有錢佬！！！

終極攬炒！！！

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

我一嬲都以為係咁

Agree
所謂「覆水難收」 裝修完之後就收唔返㗎喇
唔好有少少懷疑 或者唔同我地志同道合就裝修
當肯定對方係萬惡不赦先裝修